［switch] DAEMON X MACHINA 機甲戰魔討論區（1）

正game 無人講

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

睇黎好多人都未玩過armored core

呼籲各位一齊抵制網站入面game list既行貨實體版
呢隻係個list入面
有得揀就揀水貨/DL版啦

今次好有4代感覺

支持
買DL, 仲有半張會員TICKET

好想買Hori出既手掣遲左買已經買唔到

以前砌機慢慢試parts真係好好玩

觀塘有

玩試玩硬係覺得lag lag地唔多流暢
正式版有無改善

有 唔lag

多謝巴打

建議你打咗電話過去問左先

出去睇價

好唔好用？啲制有冇pro controller咁好feel?

頭先係信和買咗隻
未試

還好
但冇想像中咁值得買

考慮緊入唔入

係咪有得引繼demo？

好好笑
diablo 係寶少配音古谷徹
crimson lord 係馬沙配音池田
初初聽就覺得咁撚熟嘅
一search 發現真係
唔知後面佢2個d 劇情會點
製造組

ys

好多梗

你就想

之前咪話prologue可以引繼？

有咩？

新demo可引繼
但正式版要更新左先
1.0.0版冇

真係無人玩？

同一個圖書館任
難過demo時幾撚多

仆街上網打俾人團滅

進度緩慢
依家係出街先打

點連上網？

依隻咩價位?

行400頭
日版400尾至500都有

定價咁高

已入手 除左joycon玩到手都痛之外都好滿意

呢個

多用手提mode既都係買hori舊野啦

日版咁貴嘅
但係日版有冇中文

行其實都係日版帶

CHING 可唔可以比hori個名
SWITCH 新手 唔識野

THX

但佢冇體感同震動

推多次上黎先
機已爆 但係仲未停到手好多野玩
完全冇失望

岩岩上B 最高幾多？

A

爆左都未開齊D僚機

上網打d人 係咁打旅團

單機啲AI
同Shell打果陣
試咗好多次
打打下隊友唔見咗， 比兩隻圍 卡關

勁好賺裝
或者自己拉埋3ai 都好打

刷裝唔上網有無邊度好刷？
雖然而家仲響C級

裝刷機甲
設計圖同插件刷boss

上網打會快啲

我都係慢慢推任上高級d先再算
不過而家C Rank堆任已經煩，開始有傭兵亂入之後好易打到彈切
但自己唔太識近戰武器點用，以前AC就話blade就喧水平衝前斬，但而家太多硬直

好易卡關

見到有個local 唔知冇pass得唔得
我冇打自由 只係c class果陣打哂知作任務1次就夠爆機

子彈唔夠真係好嚴重 長期要帶把刀斬
我多數陸地戰 2d 易預計d

平時都已經lag,一打行雷關就lag到痴線

唔覺lag

用近武有無咩心得？

鳩斬流

改造 光閃 + 連擊2+範圍+25%攻 +近武裝 二刀流

比起裝備
更大問題係點樣操控得最好
因為之前試過幾次用近戰武都打唔中

我都研究緊 問題係近武流基本上要捨身打法 同埋要速戰速決 岩岩近戰 final boss 用左8min 左右

打慢的AI應該無咩問題
但係打傭兵完全係要捉佢地無氣先至可以大傷

試過火箭炮+天羽連擊 旦要引佢好煩

其實我覺得近戰流有得打 ， 旦要有耐心去執

首要解決硬直問題

原來可以單人LOCAL
咁就多少可以解決d問題

岩岩打爆機，感覺好正。好耐冇玩過咁正既機甲game，放工繼續刷先。

有冇人開到 準將做僚機
刷左成晚free 都冇

係咪高ranking d裝會勁d?

明明最初demo版都已經有火箭炮執
而家都唔太肯定邊度有火箭炮

好多連線任 無 點開？

刷完全套村正可以cosplay所羅門
有人搵到湖光劍收埋係邊未
想同毀滅魔劍一齊雙持

自己host順住打會開到新任

係咪要開發定點？
BTW無隊友下打敵AC真係超麻煩

把毀滅係3洞
唔想用嚟開發1洞湖光咁浪費

rank a 第二個offer mission 打3個敵人卡關
有無話點打易過d

火力

上網見話MG手超強勢
但唔知點配好

我升左連擊都淨係斬一下 點解會咁既？

彈多射速快
但係冇得持武

㻸試玩版覺得FPS好似好低
正式版好唔好啲

好d

你把野可能有間距

雪糕店食夠二十次有隱藏開發

均流好似勁d

全部都要打boss開圖 刷材料

咩意思？？

太刀連擊wo 你係唔係用太刀先？

係呀 普通太刀唔得 天叢都唔得

打兵裝單體？

打咩都試過，頭目又打過，單體又打過

佢連擊係飛去第二個target 所以打支配者
會有效啲 ，我已經洗走咗個連擊，都係彈藥，雷射實際少少

原來咁樣計連擊架？！好雞肋😰😰，洗走佢算數

想問巴打呢隻驚連線係咪得對戰，會唔會有嘢上網連機先有
想遲啲先買，仲打緊風花雪月

N年前我等左成年先買ACFA，連機全部新類型人痴左綫咁
應該唔會玩連機

暫時得連機合作

卡左係C級第5關 個兩隻嘢閃來閃去應該點打......

死火我唔記得係邊關

比人試新機，2架圍我。

不過早兩日過左鳥